午餐：25052017

勁好味

very good

弘b呢兜咩嚟架

吉妹
有肉肉 鯪魚魚 飯飯 粟米心心 黃椒椒

好嘔心心

咁似琴晚食淨嗰啲

嘩 你嘔咁多嘅 使唔使食粒止嘔藥

湯渣？

Between 原來我同樓豬有過一首合唱歌

25052017 點解 ?

佢屋企電話

試打吓先

不知幾好味味

冇錯

餸黎架 好味

冇你呢D賓藉

識貨